點先知自己靚唔靚？

冇相好難比comment 你

男人同女人審美觀一向唔同

樓主所講既女仔fd應該幾靚

介紹下thx

咁你覺得佢靚唔靚

男女審美一向都唔同㗎啦

我自己係𤘘異性嚟衡量
所以我估佢靚

你的樣子如何...

give me photo

你覺得佢靚 佢咪靚

睇下自己有無比人偷圖做交友app icon

有個女仔即是你

靚唔會唔知只會謙

樓主就係嗰女仔

靚

圖呢

靚唔靚呢啲好主觀姐 個人意見only

男女審美觀唔一樣，不過我覺得既然吸引到男仔就冇問題，除非你個女仔fd係女同

btw，有時女仔笑人樣衰可以係因為唔抵得人靚

男仔追得嘅都唔會女神級咁靚
但女仔要嘅靚係可以好mean，一定要靚到石原里美咁先叫靚

其實男仔反而中意偏向個樣普通既埋手 因為易得手

唔靚，之後？
你自己覺得呢？

毒撚比人笑慣唔怕最緊要有得識女女
好想瘋癲比班八婆恥笑我

照鏡

有時性格好都係個主要因素
以前個ex算係靚 但性格外表係幾cool果種 得好少人approach
所以唔係一定靚先多人追

你朋友我就唔知
但係我就知自己一定係樣衰果堆

可能大波呢

未必係靚,可能係大波呢.
你的朋友就是你.
想同你做朋友.

咁奇怪引起好奇心究竟咩樣會有啲咁嘅情況

個女仔fd係你?

唔會有人話你樣衰，自己有自知之明

就黎第3頁仲係純文字討論？圖呢屌你

咪係, 根本係佢自己

樓豬都 on 9 既
個女仔靚唔靚 明日係睇佢自己點諗既啫
問埋啲 on9 問題 , 即係女仔 = 佢囉

有冇圖

靚既人一定唔會唔知自己靚

有時有啲人吸引人
未必純係靚

貼上嚟先答到你

你的朋友就是你

咁搞笑 好QQ啊個女仔

po上嚟，等我地幫你分析下

你照鏡覺得鐘意自己個樣咪靚，睇唔順眼就醜